金水最新update 上救護車搶傷者單野

睇埋條link入面佢個comment:
出post後有網友留言: "I was there when the police van stopped the ambulance. There was no one on the trolley on the ambulance initially.
The police sent a guy from their van to the ambulance.
Not the other way round. The ambulance was then sent to ruttonjee hospital. With a 50-60yo guy who had cardiac arrest."
希望係真！

睇真d先 唔好又變cnn事件

核實左先推比外國人
唔好急於一時

推

唔好咁快推上國際呀

點fc佢講真定假

金水=fake news

cardiac arrest 都知
作野唔用腦

本身段片都係佢放出黎

係，唔好信住。

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

朋友係救護話留言係堅，但我唔會篤佢，唔能夠同大家講已fc

金水就咪貼啦

就算入面冇人又點？係咪代表警察可以阻礙救護車同救護員工作先？

炒車呀！！！！

Updated
Sorry for the confusion. Was too shocked.
A police car AM8674 stopped an ambulance and transferred a popo (confirmed at 21:50) from the police vehicle to the ambulance A328.

Fc-Ed
See the second video
A328 送左院，現場 Red Cross FA AED shock 了一次！
我們到場 GCS 456 約五六十歲男

炒車，上老豆搵仔睇